覺唔覺唔用smart phone d人好撚扮野？

依加個個都用智能電話
有d on9 仔仲用緊 d 禁禁禁既電話
唔開名講咩機啦...即係 nokia 3310個類
跟唔上時代步伐
仲以為自己好有個性
人唔笑狗都吠

咁你都要管？